收switch,需要連基本配件。

如題，需要有基本配件同運作正常，非完美主義者，最緊要平。

Sorry, 唔記得留contact.